7仔換嗰隻sanrio Xo會唔會走樣得太過份？？？？？

藍店係咁上下啦

物似主人形

4
藍色多腦殘
•

中咗輻射

好好笑喎 個樣即刻唔惡

XO已經少產品，仲要走樣

幾正 厭世

你問過佢未

笑屎

有啲似donki隻企鵝

發生咩事搞到xo咁唔開心

🙄

抵撚死

飛機杯黎

扁晒咀